[英雄聯盟] LOL s8世界大賽討論區 #343

gogogo

終於可以共享鄰國人的榮耀了

mithy 最overrated果個
NALCS輸佢幾多場
成日游魂咁款

終於個TOPIC正常返

無啦啦加字果D真係狗黎

用呢個THREAD?

例如EU狗

msi定唔知幾時果陣另外加字俾人屌左幾十個reply啦

上個POST D鍵國撚入黎嬲嬲豬

G2睇下下場可唔可以靠wunder carry

邊個話ig唔夠kt抽

果陣我冇開，係見到有人加字俾人屌
屌我表達能力屎到

想G2輸係因為WADIU太串
PLAY-IN BM人真係好狗

我正式宣布非洲隊成為世界第一戰隊

EU狗收皮啦
你隊野無機啦
交俾師奶

G2有無其他AP角BOT 揀Jhin真係無柒用

west 冇所謂，想睇C9 VS FNC狗打狗

如果G2真係重組下路
我會比較想睇HansSama搭Vander

火人

不要再說了

play in bm就算啦
兩邊水準爭咁遠
你咁講法
我估GMB應該全個org收撚得皮啦

唔想游番去咪好彩

睇下邊個大於邊個

輸左比人CUT車

睇下ad位可唔可以揀到洗線法師強制55波

近

W咩撚野EST?
EU狗覺得自己好專業?

唔係鍵國就係中_ _ 員工

果班鍵國真係憎支那憎到打機都咁

俾個建議佢地

riot係騰訊子公司，唔好玩RIOT 既MOBA GAME

去 DOTA2,暴雪閪霸啦

ban左公仔面 條下路就收皮 FW好撚傻仔

會唔會PICK火人

漢默丁格應該場場BAN

點會有機會俾佢pi(ck 火人

SOR玩開DOTA2
冇課過金俾LOL
冇買任何一個skin

只係黎睇支那隊仆街

得電狗唔ban

今場應該hold住就得
perkz 同WUNDER兩隻CARRY英

其實今屆世界賽xayah先係唯一tier S adc
Kaisa後期雖然強大 但前期弱到連佢後期既強勢都彌補唔到
再加上一揀kaisa基本上等如自爆戰術 係人都知你要圍繞住下路打
相返xayah前中後期都頗強勢 又易夾support 呢個meta冇一隻adc做到呢樣野

Trist就係後備版kaisa
Lucian Kalista Draven就係用黎壓線既線霸
Sivir睇唔透 應該係清線快用黎抗壓
其他都算niche pick

總括黎講今屆adc pool比較淺 亦冇乜邊條路特別強勢 係考驗團隊合作同主動性既meta 齋營運絕對死硬

rng 頭2隻pick有d柒

betty啲cs啦喎.....
hjarnan應該對線都唔會輸

打IRE AKALI PICK呢D好易反艇...

竟然ban jhin

Uzi又係贏到就唔換

mata前排仲請rng食飯
會唔會比韓仔翻舊帳

睇死你冇英揀

女警可能掘番出黎用

冇位移果啲真係唔撚揀得出黎
大坦鳩衝玩殘你

RNG :你咪撚再7啦...

法洛士

唔應該俾隻sup人

VARUS仲好過JHIN
應該唔BAN比佢玩

我有魔鬥 使怕你

都ok ge有譚仔

之前幾個patch 係改勁左twitch ,jinx 呢堆

但出到比賽既adc 唔係手長高爆發，就係自保能力或者洗兵快打坦勁

畀Uzi打到失智

今場法弱智加青蛙都輸線就執柒左佢啦

快啲完咗佢G2返屋企算啦

唔洗ban jhin啦 咁柒廢

Lissandra對 akali 同 ire都有少少counter，但就要睇其他路 尤其JG既傷害夠唔夠 JG出坦英就好難打

rng今場有啲危 又靠uzi

老鼠好易俾今個patch啲打野捉死

RNG打前期 今場

uzi唔忍心佢廢到兵都食唔到...

係，極速俾JG秒殺

前期贏唔到真係收皮

雖然第一場贏咗，但係rng到底仲有冇第二套

屌叫加油條友

你老味揀埋d ad天選炒曬

wadiu次次開場都要跳舞

正常都唔會露咁多底牌啦

佢好鐘意BM

23分鐘

又bm

又係戇鳩仔黎

WADIU又BM 最好咪撚輸

舊年大清揀twitch對線期已經爆啦
太脆了

G2輸硬啦屌

贏左仲洗咩出第二套

當初鐘仔話願意出200萬買karsa
唔知而家200萬買唔買到條腳毛?

今年冇咗 show 隊徽好似少咁d嘢咁

rng蝕晒

中路肯定殺唔到

G2下路用乜都輸

輸咗

應該又想比uzi拎first turret 有成600

冇所謂
WADIU打比賽都係想BM
輸贏冇所謂

G2下路又爆左

uzi 對線真係勁到呢...已經贏緊兩批兵

保就保得住，但主動開戰未6之前一定唔得

wadid好串

個鞋渣麻真係笑料黎

bm

Wadid

隻sup成個on9仔咁.. 韓狗黎？

6lv後 5個下路捉9 g2 再攞塔拎龍 gg

Handjobnan

20 cs lead in 6 minutes AGAIN

定係g2隻ad 渣..岩岩企定定比人打左3/4血

比人打到咁 點解唔玩poke 流法洛士

🇹🇼中國隊萬歲🇹🇼
🇹🇼中國隊世界第一🇹🇼

不如比我去打g2 ad
我保證我同佢一樣輸咁多 但人工少一半

wnb

Uzi
法王

下路用乜都輸不如試下出奇招

中路都係

已經睇到個畫面

冰女先上暈晒班友，姦夫飛埋去再彈起佢地，然後慎已經飛到埋黎再e

上次火人其實ok

你應該再輸多啲啦

UZI試過少過70%血未

iron bot lane LUL

9mins 唔夠就推撚左

UZI惡到

條下路真係冇得打

真.我上我也行

wadiu咁撚串咁乜

隻ad廢撚到喊

你確定你對uzi淨係輸20cs

畀我打是但一路都得，收1/10錢
反正都係輸
所有staff可以早啲收工

三分鐘俾人首殺

六分鐘無塔

UZI幾勁都唔夠AKALI同IRE秒人
RNG 今場BP可能搞到輸

法王

hjarnan廢極都應該可以屌打99%巴打

你打rng唔會少一個ban位

PERKZ仔

RNG狀態咁好
機會微

小虎隻冰女同rookie個隻真係差得遠

同g1一樣，下路輸但中上然

G2打外卡個陣咪一樣屌打

我出teemo，大家開心

死唔去

wunder

EU上路質素

好撚屎
rankan一定有W啦仲R第二下

IRE同AKALI高傷到
UZI比人連到應該秒撚左

G2BOT廢到癲

小明

諗起有人串white mamba連係nba打bench都嫌佢屎
佢就開個1on1 league同啲人打
結果屌到佢地爆炸

越遲,黑鬼越廢

輕鬆失埋上塔

perkz打小虎屌打咁

依家g2思路就係你funnel下我就主攻中上

Agger
廢就廢
都唔知啲casters俾咁多藉口做乜撚😑

黑鬼3大裝個時係佢巔峰期 再之後就慢慢下降了

點都想睇perkz舉返場

PVE

屌rng 呢個態 點打ig

letme fail 左e閃??

中國人不嬲內戰最勁

冇fail
hjarnan 跟閃

小虎無搶ire?

我即刻負評你舊垃圾RNG haters

閃左先e

G2三隻後期

30分前推唔到入高地 RNG就會俾G2 玩阿婆戰術(妹下妹下) 拖到三隻後期肥起

都話比人秒
ON9 BP

一波塔

rng

無fail 到點會跟得切閃??

AKALI啱啱好行埋去就有飯開

G2

去完個廁所返嚟perkz殺咗uzi?

Wunder

akali

RNG肯打好d未？
wadiu必須下去

廢就廢啦
咁多藉口😂

RNG???

餵埋口

？？？？

屌G2 中路二塔唔拎撚埋佢係咪傻撚左啊

輕敵

akali真係狗英嚟

係lor,我都睇到好似係咁
e 閃就殺埋varus

世界第一ad

路過都執到頭

拉布啫

perkz啲stun好撚流暢

係twitch睇冇得playback
但閃換閃就算

送到埋口

eu ire POGGERS

廢就廢啦😂
話人地隻野狗先👍

我記得佢小組個隻ire

我指caps

輸撚敢上野屌打rng

RNG呢個陣 點夠g2打

就訓著…

varus d cs farm 下farm 下又追得到

你揀功能型中上路預左架喎

G2淨係識分推

收下皮先EU狗

RNG要打下唔緊要
上中揀D對到線既英先LA..

唔好上karsa啦 個態真係好差

mlxg上黎啦

對到
唔會崩，但亦都唔會有優勢咁解
所以見到licorice慎可以打穿letme真係

RNG打垃圾隊都打成咁 笑撚死

今場2個刺客加SUP保排
RNG得UZI係贏錢贏裝
點打
一下比人秒

收皮啦haters

其實頭先RNG vs G2個gif最後係咁

好撚扭得 痴撚線

小虎啲走位

G2唔算廢啦, 都叫做贏左低配版RNG

wadiu做乜鳩呀ching

屌,varus 咁都空大

wadiu做咩flash

on9 tahm

Ad咁都miss招大真係

小虎勁定hjar廢

咁撚樣都殺唔到
G2

Wadid做乜9閃埋去

屌你唔中就走啦

MISS左幾多招

收皮啦冠軍隊fans

條傻閪比機會

SUP派膠

WADIU條垃圾得BM
FLASH JM9

KT狗?

呢啲深追真係冇咩必要，尤其小虎仲未開大

話左perkz隻ire....

成班空哂技好撚好笑

根本垃圾黎

硬上做乜撚

正式宣佈小虎>faker

戰況如何

又放龍

邊撚個小虎

水蛇腰

巴打搞咩 係咪唔記得轉AC

on9 Wadiu前期係咁Bm

同Faker波女個下ghost有得揮

Liss跟flash 空大都無咩問題 係下路雙雄係到派膠

小老虎

其他ad都算，但係黑鬼打後期

hjarnan處理得算好啦空完大就走
係wadiu仲想搏吞

RNG PICK SYNDRA應該好過隻LISS

Uzi: 提高比賽可看性

pick syndra就重點關照中路喇喎

perkz空大唔係問題
隻ad空埋大都算..
隻sup仲撚閃上去 on撚9

我係成熟人
我係撐邊隊
就會撐到底
唔會做咩轉AC撐另一隊既on9行為

現役世一中單

悶撚到訓著

癲左呀

G2直落3:1贏

uzi

perkz 咁都走到唔死

邊個話佢ire廢

屌你 perkz 勁撚到

路西 why do you face checking

嘩g2呢波好波

g2

uzi依D肥閪真係吹大左

G2!

ON9

法王好撚勁

世一

uzi又吹大左

perkz食撚左春藥

笑咩
我睇你地班撚樣
應該RNG輸左之後就會話人地廢嗰種轉駄高手黎

歷史最強RNG

Uzi搞咩鳩

以為perkz派膠
sorry perkz

邊撚個岩岩笑鳩perkz
出黎呀

終於可以俾到位你地屌

GAME3上MLXG了要

話左 rng呢個陣唔得
就算搵grex拎g2個陣 都輕鬆屌打

心態舉開鐵係唔同LV

who?

屌下D肥仔都比人負評 好痛

mlxd可以熱定身

法王酒桶雙MVP

今日2場爆冷就正

世一ad勁到喊

perkz醒
唔stun個3件 stun隻lucian就無事

我從一而終 uzi fan boy

rng中上唔掂喎
場場輸線

唉屌再出karsa 一定輸，上野真係轉差打ig 一定輸

呢個陣有乜春用 你換mlxg前期爆下路就應該有用

唔好玩啦

KT其實算係咁
睇下RNG

屌 巴打 我知咩事了 我BLOCK左人所以見到你自言自語

點捉AKALI
ON9
BP一開始就輸

啊hjobnan揀返呢啲咪好囉

唔慢鏡睇perkz個play都唔知發生咗咩事
痴撚線操作

rng pick 埋d 鳩陣

換人未

Uzi on99

放akali 同irelia

又關karsa咩事
小虎letme演karsa咋掛
講撚左揀得功能型中上就預左俾對面carry型中上壓架喇
最鳩憎你呢啲rng fans中上問題就話karsa問題

慎有咩用

KARSA搞到隊野成陣狼味..

原來uzi都會派膠

小虎liss真係收返埋啦

good boy
don't support kt

佢世一中單 點敢話佢啊

Rng 5路世一

JG上路世二

踩RNG會比人負皮架 大家小心D

笑咩

RNG打輸G2唔叫吹大咗
G2下路擺明私家雞任你屌

望吓佢ID就知唔洗討論

小虎廢到好似UCAL咁

法王勁撚到
撚狗咁

LEAGUE OF STOPWATCH

Wunder Perkz

黑鬼手又短，又冇隱形又冇得好似kaisa vn咁斬瓜切菜

連放兩隻AKALI加IRE
ON9 BP

岩岩個波 真係法王真係極限操作..

rng捉你去飲咖啡

我係RNG就雪住KARSA啦
狼味出晒黎

mlxd 要上場了？

uzi呢場支援得太慢啦

邊撚個負皮撐RNG言論
出黎隻抽
唔好私私縮縮

ban jhin 咁撚蠢

吹撚大左啦rng

10k lead

唔知點解我都係覺得RNG CUP到

唔好再玩liss啦大佬

UZI呢場廢到
個下Facecheck on9得太咁明顯
前期贏20cs算少
明明中野幫佢camp

係咪karsa caller 好柒廢

呢場就算xd上都係一樣...

BP都輸撚左

karsa做錯咩先依家
即係放強勢英，自己揀功能型英不求有功但求無過
輸鳩埋線就屈jg唔得

真 支援又慢

3個毒撚rng haters

佢最戇鳩應該係中路右邊草俾人捉

繼續

隻AKALI OP到 屌你

就咁行埋去秒

撳撚住UZI好似狗咁打

GG

認真 rng點會輸呢個series
咁都輸我聽日去尖沙咀碼頭裸跑

ming 慘到

完

xd做勇武call做得好好多

今舖真係小狗

勁撚到

小狗...倒了...

今日會唔會兩邊都爆冷

下場ban ire同akali了

咁都贏到RN支

台狗咪出黎害人OK?

Mlxd要上場了 呢兩場都好撚悶

mlxg應該要出嚟了

who再笑9 perkz?

g2 what was that!

又要BAN阿卡莉

RNG 唔會輸架 依場一定係打假賽

wunder世一top

bp 已經輸咗啦

bo5零封唔到G2
點撚樣拎冠軍呀垃圾RNG

小狗一個探草, 整場就輸了

又話大陸仔好撚勁？

Wunder勁定係akali 太勁

五路世一

又話5個世一 屌你老母

輸英雄 輸上路 輸哂
呢隊rng如果出到線都唔知點打ig

究竟今年係lpl年定eu年

笑9佢隻ryzq

對面個陣用nigga根本唔敢輸出

同埋小虎隻liss真係可以同candy齊名

點睇呢場都係輸uzi個下face check同小虎唔夠力啦
關karsa咩事

輸個下e上去

banpick 已經好柒 一早講左

成隊得UZI有傷害
阿卡莉一飛入去UZI已經唔使玩

支那咁鍾意刻薄員工
可能斷鐘/場計人工
逼不得已先放水

訓左，點解rng輸左

班中國豬又賴KARSA 關人撚事咩

WHY NOT BOTH?

Wunder先係世一上路

mlxd上場好有娛樂性
一係㩒住對面黎屌
一係全程做小丑

下年法王又可以靠ire拍片

屌 RNG揀後期陣同佢鬥妹囉

招W連塔都睇唔到 玩撚咩

Wunder啦，佢部垃圾車都唔惹小

法王呢個世界賽有幾多個pro play

Both

台狗害死RN支

NA年

死肥豬

Both都勁 但akali呢隻英真係好勁

成日睇rng輸都好似成隊演karsa咁
bp又怪
中上又怪

主播台嗰4個有冇predict今次BO5 ?

明明就係小狗FACECHECK輸GAME

吹奏RNG吹得咁撚勁，重以爲可以直落3-0冇難度，點撚知

呢個meta仲玩4保1 收得皮啦

一定又係KARSA雷鳩RNG

perkz都上哂身

輸既時候又係台狗/演員架啦

世一AD 教你如何 FACE CHECK

今日係咪G2 IG出線
好撚精彩

wunder勁
暫時黎講我覺得佢算係世界賽打得最亮眼既top
個d咩世一letme阿.. 牙kiin就行開啦

好似出親黑鬼個邊都輸, 點解仲有人pick

收皮啦EU狗
你隊EU好撚勁咩?

依家係入面比教練屌
uzi:根本沒有支援
letme: 對面太強了
小虎:我盡力了

係次次輸都怪佢

成班RNG 狗唔肯面對RNG 唔夠人抽，賴冇態

同佢對線真係好慘
原全奈佢唔何
飛埋黎trade又開W

唔係akali 勁

係ire 太on9..

rng 教練落指示放ire 就算無akali 一樣出事

RNG連G2都打到咁
對IG輸撚緊

個TB好撚柒

第一場都係出Lucian
係uzi on9 facecheck

RNG真係輸左BO5再話佢垃圾都黎得切

我地世一AD 唔會錯架

vayne要出黎喇

成個陣得UZI有傷害
對面仲有IRE,阿卡莉無限分推
唔分推 一切UZI UZI就唔使玩
神級陣容

有冇巴打講到呢場點解karsa要揹最大隻鑊未

其實慎除咗招大仲有咩用

lmao

唔知IG個老細會唔會包起隊韓國女團俾隊友嘆下呢

karsa:畀教練屌緊屎眼

C9隻top都幾亮眼

letme:手很抖 反饋也沒有

KARSA控圖流風格睇黎都係唔係今個META
係時候要出MLXG

哇而家已經朝早7點
屌冇眼睇
訓醒RNG輸就搞笑

冇講過EU勁，從來冇吹過EU champ到喎

因為佢係台灣人

打G2打成咁
點拎冠

呢度都無人diu karsa係話會轉mlxd咋麻

閃電狼就係原罪 karsa撇唔甩浸除

FNC冠軍

買個台仔返嚟就係為咗輸嗰陣用嚟舒壓

RN支 RN支爆啦

其實rng同skt 差唔多
一人carry
Carry 唔到就翻屋企

RNG贏唔到C9
都算，人地有8強buff，可以buff到GG輸
贏唔到VIT
都算，人地打交勁，當你RNG輕敵

好啦，而家俾隊垃圾G2你打
理應3-0輕鬆出線
而家同我輸一場

Wunder 係冇乜企位意識姐

唔會係uzi既錯 信我

上路慎真係垃圾.. 未見過贏

人地世一AD呀 一定唔會關UZI事啦

擺明係karsa行街唔做事累成隊

今舖真係小虎被outplay

Rng個陣容問題係三個圍隻伊瑞都殺唔死
成日諗住uzi carry

前果排summer split又咪係上MLXD上到輸再換KARSA
果陣仲會上走A TIM

MLXD上場
Karsa去後台俾教練抽插就夠

係咁比人單捉

G2加油 靠你地打敗支那狗

危機意識sor

上路有ORNN SION
中路有其他PICK平線IRE
RNG BP好撚ON9..

好似話旗下女團任揀

我唔理場下班on9講咩啦
但場上D選手真係唔想贏咁

我feel到唔只輸一場

呢場rng輸bp同埋uzi關鍵失誤

岩岩未來返黎
估唔到g2爆冷拎冠軍

呢場點睇都係教練出問題

知道uzi 揀黑人仲夠膽放ire

放左ire又唔ban akali

屌之前kt咪又係咁講

4保1
重要係黑鳩
睇唔明

唔準你話5路世一

今場BP一定差架喇
係睇RNG是咪睇唔起人定真係未調整到姐
之前打GGEN隻克莉斯坦都未出黎

因為係外援

完

Final fnc vs ig

睇好FNC奪冠

RNG:十個台巴九個雷

無話佢錯
只係話RNG不嬲興一輸就會轉JG姐

法王呢場真係名符其實咩叫行雲流水
見佢愈打愈有信心
上場隻ryze柒撚到
Pick carry英比佢岩架啦

應該perkz先係play of the game喎

打唔贏
2:1叫打唔贏

睇返最後中路個波就知 你根本打唔到akali 比佢撚嚟撚去

個中上無態
小虎無mlxg好似唔識打機咁
mm讓自動進入不要企圖做些甚麼模式 個平等mode熄左

最驚final係edg對ig, 無曬final feel

第一場隻路西恩肥到咁

輸bp啦 上中2隻咁撚屈 撚到你一橦都無
即係你讓人用一線英 你自己用d 二三線英同人打咁

俾G2堆carry友咁樣贏一場
分分鐘您打愈起勁下場再贏

最衰都係FW
惹到成身狼味

上百度即刻睇支那狗崩潰

C爱尚妮C: 完全是BP的锅，RNG是无敌的世界第一战队！！预定S8冠军！

比G2阿卡莉真係痴撚線
你就打AD CARRY
阿卡莉可以無腦秒AD

捉定去勞改營啦

假膠唔識分?

係未來返黎仲掛住lol
你都幾撚on9

你碌番上去睇下咩事先啦
得鳩閒打稻草人咩大佬

笑撚死

RNG狗仲有咩藉口唔認自己係廢隊?
我幫你地列啲出黎啦
1.打假賽
2.輕敵
3.冇計，letme/xiaohu/karsa/uzi/ming又跌watt
4.冇計，對面啲英太狗，唔係我地廢
5.bp問題，唔係我地廢
6.間中都要打下歡樂場紓緩下
7.冇sneaky j圖睇，激勵唔到uzi鬥志
8.perkz寸得濟，RNG惱羞成怒結果心態唔掂

Rng放刀女已經弱智
虎之前場刀女同呢場冰女一樣廢
Letme我真係唔知佢識唔識玩

ching好撚串

串你唔起呀

人地分期基本上係要揀鬥士鬥惡eg jax 菲歐拉
但揀咗慎去保uzi
偏偏uzi又唔後期大魔王嘅ad
呢個ban pick好劣

2013 FNC首名出線+GMB踢SSO出局
2014 冇好驚喜 壞就Alliance俾巴西隊踢出局
2015 歷史最強FNC+諗住小組賽出局嘅OG
2016 抽靚籤嘅H2K入四強
2017 MSF差啲贏SKT
2018 諗住包尾嘅vit竟然二屠GenG+贏到RNG一場+FNC搶到IG嗰首名+G2...(waiting)

錯 係四保一隻黑人先最大問題

以為睇緊rng 原來係電狗黎

好痛

2 3 5咪即係廢lo

無換MLXD喎

好有可能g2出線之後畀ig 屌打

打完飛機未EU狗
講返而家ok?

小虎唔好再玩LISS,玩返CARRY英啦

以前有隊可以嘅
佢地可能以為自己同果隊一樣掛

希望快啲換mlxd上嚟

之後自爆2場

好想同RNG教練起後台吊karsa
死一次吊一粒鐘

電狗代打完KT又要代打RNG 好撚忙

對面太勁 唔計

2013 FNC 4強比royal 輕鬆3:1左

成個world都好似係中路sion同liss ?

小狗倒了未

2016真係醒唔起 格硬拎隊h2k嚟講
最有印象應該係2013 GMB附加賽踢SSO出局同2015 個隊OG
上年睇MSF都睇到起晒雞皮

打c9 pick過syndra

RNG同FW團練架喎

收皮啦EU狗
跌watt只係代表佢地未發揮全部實力
唔係廢
如果佢地完美發揮早就屌打你EU狗啦

小虎除咗雷茲仲有咩CARRY英

forg1ven踢edg落2nd seed喎

玩埋D OP英 AKALI IRE,依鋪緊係唔撚計啦

直落3:1算啦，仲話S8boss隊 笑死人

呢邊冇咩人屌KARSA
係笑班中國豬有事必賴佢姐

血鬼？但好似唔岩meta?

咪一齊收皮 準備去搵kt 架拿

仲講，掃死人咩

有場ryze好似
對佢冇隻有印象

算啦都起碼叫打贏NA C9入四強

電狗團練係咁贏rng
諗住實食無痴牙 點知

終於ban akali

但又放ire

rng呢場黎料

收皮啦EU狗
RNG唔係勁係咩?
EU狗廢就廢啦
唔好話人玻璃心黎轉移話題

又必輸BRAUM

FW暗中nerf左RNG

屌醬油李星

認真了

李星。。

又李星唉

lee sin
狼味又黎啦

又李星

又李星冰女 似曾相識

又liss

liss

We need rng vayne skin

李星 冰女 等輸la

TW LEE開踢 今場RN支想豬都難

又liss 救命

又冰女
想輸咪投lo

算拿8強了真係好無信心呢個bp

屌又liss
呢個小虎係咪唔想贏

又阿麗

我唔希望阿麗同

eu今年都收哂貨啦
g2打到rng一鋪 vit差少少運
fnc又8/4強

唔該某啲lms粉下年收下聲

RNG呢場就認真架啦
EU狗放長雙眼睇住你隊垃圾G2俾人強姦啦

呢個我記得少少但唔知點解對2016嘅EU真係冇咩深印象

熟口熟面

如果HJMAN穩定少少其實都幾撚屈
吓吓都食你一個公仔麵pb

做咩咁好 有門門同肥仔做旁白
btw肥仔唔係離開lms啦咩？

G2真係下路只要咪太柒，上中路就幫到你carry

全世界都見到你liss咁廢 就收皮啦

EU係年年有驚喜
NA靠C9
LMS

教練:karsa你又再輸,今晚黎我間房教育你

KAISA

回歸

湯米轉左自由人自己接case
仲會播一場四強

門門番去客串

點解唔ban ire

又得UZI有輸出

hj贏一場自信到
唔玩功能英

wadid

今年唔驚喜咩0-12

間接導致4396同呀7誕生喎，咁都唔記得

G2慘啦 準備比人打爆

tommy自己出嚟接case
咁樣重好啦 自己話事人工又高啲
金牌門就真係返嚟講幾場

rng真係無招

wadiu 次次BP都show 隻vayne出黎串人

仲出冰女係咪真係on9阿小虎?

Wadiu條on9仔 真係好撚串

屌娃冇咗青蛙多數派膠

rip rng

G2 2:1

正面果隻驚喜喎

特別有兩條友下下紅大字諗住笑EU

RNG認真mode了

小虎

小虎明明可以玩carry英

Rng 廢陣
似g2 妹到三十分鐘自動贏

克黎思坦唔係咩

蛇女中 輸梗啦

BP G2有著數

G2輸第一場都係笑笑口
贏第二場都唔係好大反應
我懷疑呢次比賽完全係佢地控制之內 好恐佈

中國現場

吹大啲

中上坦角/支援角
打野進攻
等AD肥

離開g社
獨立接job

放開黎打，預咗無得贏先無包袱

中國去韓國都係幾個鐘姐
又多土豪

世一AD

猜猜看 RNG 這系列賽敢不敢放泡麵頭

先扣一分

要爆炸了

唉無了

係

VIT嘅遺物

1呢送頭
認真了

第一日RNG KT一齊出局
啲外圍賺撚死

g2今年唔通...
第一場試陣 第2場認真

RNG啲BP太信得過佢地啲操作啦掛
LUCIAN點打IRE同AKALI啊
風之BP依然仲係到

又要睇MLXD

買撚左好多rng

可以book定潛艇

屌又四保一
悶唔悶

風哥走撚左十世
同埋舊年GALIO係隊員話放

如果拗鶯豬真係輸左，係完全電狗翻版
佢地抽到g2個時又係成隊拍曬手好開心

大叔們既遺志

阿婆戰術

小虎玩完lis未

我真係好想睇下

明明風哥問左小虎好多次ban唔ban 你應唔應付到

仲有就算舊年風哥係HC
HEART都係助教黎

娃屌咁早就派膠
食屎

今年EU年 完全係癡撚線

wadid q

笑撚柒死

垃圾下路ignite左先交heal係想點先

認真mode

呢條撚樣抵鳩死

條BOT好撚廢 LMS級數

韓狗改不了吃屎
冇隻青蛙混下分 呢場都應該冇乜撚用

g2下路唔好雷我wunder同perkz

點會兩個企咁近
WADIU真係

個問題就係到
RNG後勤太信得過佢地啲操作
操作係有, 不過BP都好重要

good

BRAUM POGGERS

屌..........

jankos

????

E閃 fail

15FF啦 柒撚到

世界第一中路perkz

UZI玩炮娘可以羸對面kaisa cs,玩kaisa又可以羸炮娘cs

karsa 終於改打法感動

Jm9

oh my eyes man

RNG好撚勁

你放隻泡面頭比人再講

人如其名

uzi其實有無輸過cs?

G2明明頭兩場對線都冇咩問題，所以放塔都唔會有太大LEAD
但依家已經輸緊咁多

中下路開波果個頭既優勢呢

咁少錢做唔到啲咩
同埋UZI死果個時間早，冇漏到兵，反而仲快過G2上3

AATROX撚唔贏波比?

MING

lissandra笑撚jor

braum都未上6就咁心急

屌你隻酒桶完全冇反應

比人睇穿晒

WUNDER唔CALL MIA定JANKOS係唔睇野
LETME唔見左仲唔小心啲

G2 個support 係咪叫嘩屌

嘩跌

Yankos無資格用vit大叔真身啊

笑撚左,圍咁耐都整唔死隻牛

俾poppy 屌打

電狗竟然唔放幫主出嚟玩波比

笑撚死隻垃圾ad，我屌你老母

hjar真係好on9
見到liss都唔識塔仲行埋去

屌啦，上場KT 隻SCORE 冇左三路兵營都可以笑笑口，輸一場姐

企定定食晒技係到A係咩玩法

hjarman扭都唔扭一下

r完就w跳另一邊走啦屌

波比都幾counter

G2開始了

屌...ad 咁都唔走,唔係覺得打得贏lissan 下化

隻ad真係垃圾黎

count哂4隻

KT唔係第一場預示者派膠就唔使打5場啦 抵死

講真
RNG拎冠軍都好
想睇Karsa拎盃

佢前期面A少幾下兵 轉A型LISS 可能真係殺到

隻*

eu定lpl 拎都好

就係唔想再 韓國聯盟

唔30嘅話
karsa都係會俾人屌

POPPY 打AATROX咁勁既

mlxd:我想要skin,我要出場

前中期比波比fuck counter

你走先 呢度我幫你頂住

波比打埋身 又有得CUT人位移

洗撚頂住 擺明笑韓狗

Ad on99

POPPY比人BUFF左D咩

撐RNG都負評你呢個on9理由

隻ad佐助型毒撚咁

G2 AD好廢

屌隻ad

Ig edg fnc拎都得
就係唔想見到afs同rng

uzi lead 50cs
kaisa fatfat lu

點解法王唔攞irelia

G2 呢

你走先
我幫你頂

G2個Sup獐頭鼠目咁
真係好撚樣衰

冇法傷

點解會覺得AFs會拎到

G2 班人成日走黎走去 但乜都唔做到 跟住又輸兵又輸塔onlun9

呢場WUNDER如果攞camille都好啲
自ban左

唔覺aatrox有咩勁

其中一個原因

第二個原因係 rng ban akali

就算aa,ire 夾埋惡到狗 ad必死又點

殺隻波比,牛,李星個時間已經夠uzi返生

bjergsen最靚仔

唔係韓國人攞就得
隔離dota打ti年年唔同隊唔同國攞冠軍都不知幾開心

免費巴龍

點唔送?
3個去左下路

下唔係見到個李星咩
無反應既

rng連咁既g2都可以輸一場
重話拎冠

3個係下路 走去送頭咩

baron已經殘
jankos捉完小虎都殘
得wadiu同perkz可以去
點打?2打4?
wunder用左tp

jankos yankos jankos yankos

下路追到輸game

好撚無聊

karsa 終於醒覺唔係下路on99

易到

今日KT場BO5太精彩
呢場BO5好淡而無味

2:2 🙏🏻🙏🏻

上路差距太大……

wunder係時候玩第啲野，佢aatrox真心太易針對

隻ad一啲力都冇

我要Mlxd呀
好撚悶呀 Mlxd Mlxd

只係覺得法王好撚慘

上場都好無聊
AKALI+irelia隨便屌打RNG

moba 類韓國好似專注係lol 同閪霸

風向又返返黎
26分鐘gg

抵撚死

發覺RNG羸定輸都有人屌

應該換mlxd啦,karsa關鍵局又會緊張

好撚悶

仲差成200分先換到ashe
好難呀

2:2先會換xd我諗

RNG一打順咗G2就毫無還手之力
除非好似GAME2咁

應該唔洗住今日

可能一場都無份

mlxd上場
成場就係打架打架

GAME2 ban pick問題 想試野姐

唔換xd到時karsa冇得喊住攬攬

GAME2輸=拎唔到WC
RNG唔放公仔麵=垃圾
by某痴線佬

今朝太正 依家呢場悶到仆街

呢個bo5好悶

Game 3 睇到手震

RNG 想試野
Kt 想試野
Geng想試野
Ig想試野
TL想試野
100T想試野
FW都想試野
👍👌

佢個組全部廢閪
運氣問題冇計

一定要放對方main角堂堂正正打爆對方，否則=輸

IG KT個GAME3真係睇到人窒息

條下路線廢撚到

要拎WC一場都唔可以輸
BTW而家應該一隊都拎唔到

閃狗輸g2係因為想試野
唔係佢地廢

豬2搏一鋪啦
瘋狂開戰
睇到好悶

條女

GENG都係想試野

依家總比數幾多?

RNG 2:1 G2

2:1 G2

2019 WORLDS前哨戰

不演了

推塔流俾人ban左公仔麵有冇第二隻champ可以代替

火人?

呢次世界賽麗珊卓BAN PICK RATE好高
突然出現率急升
以前都神隱

咁快打到第4場

狗衝緊返屋企

話左karsa勁

SKT都只係想試野
想試thai同blank有幾雷
方便換人

同小虎配合我始終覺得MLXD勁D

不過呢隊rng 都唔夠ig打

火人無炮台擺陣
比人控等收皮

強化ver malzahar

wadid 條仆街幾時收皮

韓服無啦啦有人開發左裂地冰女

中咗ig vs kt
rng依場贏就中埋

回來了, 一齊支持G2反杯

EULCS我最鍾意就係G2

BTW如果FW打G2加賽果陣換幫主上去撚POPPY
AD求其拎隻遠攻,會唔會贏到

TL都只係想試野
想試下唔上Cody sun會打成點
唔係佢地廢

春季夏季 次次IG打RNG 都係話RNG唔夠IG打

贏硬

屌你老母

G2玩撚完

海燈又發功

G2 R.I.P

bye bye GG

無人講xx吹大左

臨死仲要比人燈多下

雞射還廣告咁得意既

收嗲

海燈真係好撚賤

唔會
狼味

藍神幾時番黎同海燈對燈 得一喺到我地頂唔緊啦

姐係決賽一定有LPL

g2唔理贏輸條下路一早就爆線
跟住淨係周圍走農兵 都唔對下線 搞到好鬼悶

KT岩岩都係想試野

決賽好大機會無lck添

記得ban公仔麵頭+唔好突然飄狼味應該穩贏

想試下讓二追三 點知失敗左

我感覺會LPL 內戰

電狗想試下魔鬥贏唔贏到G2
唔係佢地廢

大fnc 冠軍

就算G2 真係反CUP 都無用..

G2 係對住成個LPL 所有隊後勤組成既智囊團

msi,亞運 成個智囊團玩到韓國,na,eu 收皮

唔好Ban公仔麵啦 克服佢OK?

但g2羸rng會好好睇

可唔可以講下RNG game 2試啲咩
我都想知

有G5都偷笑啦
仲諗贏

岩呀，唔講以為LPL 得RNG

輸就試陣
屌你老尾
廢就廢啦

私家雞

之前係LPL SUMMER果陣都係咁講

係咪到左垃圾時間,可以放飯未

個個series精彩啦
無限暫停

似係試陣

唔上mlxd

仲aatrox 唔識死?

又aatrox

係

但lpl 成個賽區咁齊心

其他區仲係散沙咁

gragas???

又青蛙又夜曲都贏唔到就自殺啦

前兩年我NA支持TSM; EU支持G2, 兩隊都16強止步

今年難得入到八強, G2一定威返一次

又放隻青蛙比個韓狗混分

唉g2個bp 又係好屈機

唔想俾人睇穿

g2有條咁嘅下路 8強真係超額完成

巴打做乜咁惡😅
我係抱住求知既心問
想知佢地game 2試左啲咩
方便我銅5仔上銀牌🙏

係FW on9姐

其實真係唔夠 睇番最後果埸 唔係jkl果下比人捉 rng根本唔夠打

karsa係咪證明自己唔係電狗毒瘤
報FW報仇

你唔明禾。。

小狗唔好再黑人喇

mlxg 係小組賽賺夠場數 出skin

仲出?

FW最強SUP同世二AD 打唔贏G2條下路

求解wadid其實做左咩咁多人憎

G2連MLXD都迫唔到出黎

唔知RNG打IG 智囊團會點分

又黑人
G5 了

做埋d仆街行為...

係人條屍上面跳舞..

係人紅眼跳舞..

藍方真。全球流

夜曲開大衝唔衝到去poppy w 入面 一段時間無玩

上路又爆了

你真係驚死G2死唔去咁架喎 仲係咁燈

本身你唔出聲都贏咗舖
而家應該25分鐘都頂唔到

無法指定 衝到

noc大唔係unstoppable?

可以準備睇game5

衝排陣

eu d 教練後勤真係勁到痴線

應該唔會出聲

反正兩隊邊隊羸都得

edg 果邊應該會成團出力幫佢

perkz aatrox

G2今場既bp好似唔錯

叉燒話galio俾noct counter,有game 5睇了

照衝到的

咦ryze上路咁應該有得打

你要咁計既,唔係第3場karsa重唔到條巴龍既,已經直接3:0 GG

成王敗寇呀

屌佢轉咗

G2依個BP

rng個陣計牌面輸對面 係咪又想放一場

但浪費咗wunder用鬥士

Galio打aatrox好辛苦

點解G2仲笑得咁開心

bp點解真心問

小虎galio
個個見到都驚出事

點解唔直接換路
Perkz ryze 好j d

保隻黑人

頭兩場bp pick隻汎出黎扮晒野
下路對線又嘲諷下咁
完全係韓狗會做嘅野

big pennis

Bans & picks

預咗輸
所以輕鬆好多

好過又用AATROX打波比呀
上場比人狗咁屌 入塔到換羸血

G2又冇壓力 開心玩

thx

g2冇咩包袱
輸就預左

等睇classical EU打法

uzi咁鐘意Nigger boy

一條BOT輸既兵>中上贏既兵

ming應該又出事

g2 個ad

wadid呢下幾靚喎

2:2

仲滿心歡喜 g2 8強會有啲 pocket pick 睇下 好似上年 msf

仲要已經係隊史最佳 有咩好驚

依家個人能力好緊要

好睇noc 6果下

小虎失誤

pocket pick donger 比人ban呀

Perkz今場狀態唔錯

你有pocket pick都要頂得住先得架

67...

ming做咩撚?

game 5 la

Game5

垃圾RNG打隊G2都打到咁

RNG快啲搞掂埋佢我要去食飯

BEE WOO WOO

嘩屌G2

g2個教練

法王J死我啦

mlxd ：等左成日啦

RNG算柒數啦 咁既狀態 4強打IG一樣收皮
呢兩隊邊隊打IG都係輸

唔通又有silver scrapes聽？

想試野姐

回家了

廢就廢啦試野

韓仔真係現實

karsa

GM5

KARSA哭哭了

又試野?

game 5 mxld la

想試野姐
唔係佢地廢

今日兩場都打到Game 5真係好正

你收皮啦

冇眼睇

MLXG

MLXG : 比我抖下得唔得

jyjyjyankos lead緊2lv

試下自己有幾廢唔得嘅

G2 G5 pocket pick plz

贏咗都會走架啦

如果輸左想像唔到karsa 點比人屌法

RNG呃機打？
定係想等final boss mlxd出場？

留名睇game5放mlxg

今年真係好梅喎大佬...

黎緊個meta係咪要中上pick可以互換

Wunder同Perkz真係幾勁
英雄池重要大到咁

放心
g4輸左會出xd

Rng個陣真係九唔搭八 加埋全隊狀態差到 分分鐘出埋局

打垃圾都打到Game5
今日IG KT真係算係咁

AFS出埋局大量平價決賽飛

karsa要哭哭喇

今日RNG既表現好似差d
今日既IG

Rng小組賽玩兩場酒桶sup都輸撚哂今日仲玩

Game 5出MLXD之後做救世主

去到rng都不忘超越

AFS韓仔好憎下 應該都無咩人會睇佢地

其實睇陣好明顯已經知G2會嬴/有優勢
因為G2好明顯剩係練一套鬥士衝排
但你BP係無可能BAN得哂
除非你要搶黎用

屌你HJMAN真係鳩嚟

G2 outmacro RNG

其實一早俾hjarnan玩sivir咪好
又安全 又冇咁易爆線 就算肥唔起都有招大

uzi今場cs贏咁少

korea last hope

我都懶得屌karsa 成埋放生上路係下路on99

之前唔係成日講Galio比夜曲同aatrox counter咩
點解仲揀

咁hj的確越打越似個人

FW karsa

試野呀嘛

KARSA ON99

下路場場打到咁癲
唔去必死

電狗真係比RNG害死
諗住跟世一BP實無死

閃尿狼出品

睇左咁耐
真係c9同g2啲pick最好J

快D 換mlxg 上去增加士氣啦

不如索性試埋放公仔面比hjarnan啦

perkz

G2同GRex一樣3rd seed點解差咁遠

點知世一打G2都打咁
一陣又話呢場試嘢

hjarnan混分

PERKZ型撚到

perkz惡撚到

RNG個陣係咩玩法

兩刀一件

UZI

第5場一定放MLXD啦

RNG乜柒ban pick黎

今場KARSA接實個鍋啦